如果WARS係中共整出嚟 咁佢應該有解藥

但拎出嚟 咪變相承認佢哋洩漏出嚟
不過中共咁on9唔似會有

未整完就流出左

病毒滅貧 + 藥只救有用既人

做咩要俾你

佢d解藥係未變種之前！